特朗普：勝利很容易，失敗很困難

【Now新聞台】美國總統的選舉日正在投票，民主、共和兩黨的候選人分別都有活動，爭取連任總統的特朗普稱，有信心可以比上屆贏得更多選舉人票，拜登則承諾會不分黨派當美國人的總統。

美國總統特朗普到弗吉尼亞州共和黨競選總部激勵士氣，他對選情充滿信心。

特朗普：「我們將有一個盛大的晚上，我們將有重大勝利，我們應該看看現在各個票站，很多有有人龍，人們都有紅色穿戴，戴上紅色帽子。我未想到敗選或勝利演說，相信我們只需做到其中一個，勝利很容易，失敗很困難。」

他早前接受霍士新聞訪問時表示，相信可以比上屆贏得更多選舉人票，他之後會留在白宮等待大選結果。

民主黨總統候選人拜登到出生地兼重要搖擺州份之一賓夕法尼亞州，他表示對選情有希望。

拜登：「我承諾大家，即使我作為驕傲的民主黨人競選，但我會是一個美國人總統，再不會有紅色州份或藍色州份，只有美利堅合眾國。」

賓夕法尼亞州是拜登重點想贏的搖擺州份，他除了跟支持者發表講話，早前又到年幼時的居所，他已經連續多日在這個州造勢，分析都視賓夕法尼亞州是大選結果的風向標，拜登之後會返回特拉華州的競選總部等結果。

訓係度都嬴 香港代表：黃毓民

拜登：「我承諾大家，即使我作為驕傲的民主黨人競選，但我會是一個美國人總統，再不會有紅色州份或藍色州份，只有美利堅合眾國。」

咪即係689乜嘢藍營紅營香港營
呃人既招數 全世界都係嗰兩招

老實講尋日有個巴打講得好
侵贏係大吉，燈燈贏係小吉
燈燈做咗咁多年政客，而家反華係兩黨共識，所以唔好覺得侵輸就玩撚完

笑撚哂左右 牙Joke既記憶力只係會記得收左老共著數

十一哥都要淚灑雪廠街啦

台灣果啲共諜都係依招

真心？

如果燈燈係咁撐支那
之前咁多新疆 台灣 香港堆法根本唔應該過到
黑鬼馬執政嗰時就最應該侵台
點解又無呢？
收錢還收錢 做野還做野

因為過左可以取消

quit左世衛都可以join返